見中國負面新聞鑊鑊新鮮鑊鑊甘,好似睇緊一套趕收工既電影或劇集咁

似足大帥哥, 將一季內容塞撚晒落最後2集咁
分分鐘習帝倒台比大家想像中仲快

是就好